日式火鍋放題 咩湯底係必叫 ?

日式火鍋放題 咩湯底係必叫 ?

係咪 壽喜燒 最穩陣 ?

咩牛乳好似肯定好撚淡味

全部垃圾 牛刷鍋 牛乜春
吉野家濃湯仲好食過佢

重慶麻辣

間唔中, 半年食一次 日式火鍋放題 都 ok 既 , 多野食嘛

但火鍋最重要既就係湯底, 做錯決定就成餐飯都唔撚駛食

吉野家濃湯 好似係咩 昆布 + 味林 + 日式醬油 ?

如果有得揀兩款湯底, 我都想揀麻辣

打邊爐就係要重口味架嘛

打邊爐最重要係個爐啊

龍蝦湯嗰啲 好似伏伏地 ?

豆乳
抹茶

如果間野未食過, 叫豆乳好驚中大伏

除左壽喜/昆布
其他煲煲下都好多泡

係囉, 其實啲泡點嚟

有冇人叫慣昆布湯講下, 食落同吉野家濃湯爭幾遠 ?

係咪吉野家濃湯 重口味啲 ?

梗係壽喜燒
係日本食過真壽喜燒真係返唔到轉頭

好多間豬骨/蕃茄都係淡到無味
壽喜燒最正

昆布
利申：呢幾日晚餐都係日本火鍋放題

壽喜燒咪即係豉油溝水

日本味精

其實 昆布 係咪似 吉野家濃湯 ?

豆乳
越滾越濃 越滾越鮮甜 千其唔好加湯

唔加湯咪好快無哂水 滾 30 分鐘左右就乾啦

500度我滾一個鐘有凸
最後勁濃稠好正

自膠 係個電子鍋個顯示唔係實際攝氏